有冇人試過......

睇片文個個字都識，但係就係唔明佢講咩春

你打每隻字我都識，係唔知你講咩春

打錯字 睇篇文個個字都識，但就係唔明佢講咩春

因為作者文筆唔夠好，並非樓豬問題